[靈異] 都係轉房喇我地......(真人真事)

戴定頭盔先
真人真事，多為轉述
（箇中宗教問題無須過度討論，純粹想分享下今次經歷）
——————————
「都係轉房喇我地。」
——————————
是次曼谷之旅一行五人——一家四口加一個朋友。今次因為原本想Book嗰間酒店同最後住嗰間嘅名好似，所以唔小心book錯咗呢間酒店⋯⋯

去到呢間酒店嗰陣，其實都冇乜野。但係一入到房，一個一向冇乜靈異體質嘅友人忽然間話「我唔想住呢間酒店。」

大家一開始都不以為然，加上曼谷啲酒店咁大，第一時間當然要探索下間房先喇。

講翻個酒店格局先，一入到玄關，就直望個廚房，左邊係個大廳。盡頭係主人房，側邊有兩間雙人房—一間係兩張單人床，一間係雙人床。而每間房都配有一個廁所。

就咁形容好似係好普通嘅大房形，但吊詭之處係—通常玄關天花板係有盞燈㗎嘛，但呢間係要行到廳先有燈。而玄關兩側有兩塊全身鏡互相照住，形成無限迴廊......
廚房有個好細嘅儲物室，儲物室開咗燈都叫光，但真係得牆同門，擺設嗰啲係乜都冇嘅。而儲物室入面有個廁所。我唔記得係我地冇開燈定係本身冇燈，總之個廁所就超級暗，好陰。我係入去沖一沖廁，就跑翻出廳。

房間分配
老豆同阿媽=主人房
家姐同FD=兩張單人床(燈光最暗)
我=一張雙人床

因為電話要叉電所以我去咗兩張單人床間房。我坐咗喺近廁所嗰張床，床頭係木板嚟。我一坐就聽到幾下清脆嘅「咯咯」聲，即係手指敲木板嘅聲。但嗰陣家姐玩緊電話，個fd沖緊涼，父母喺主人房......我即刻彈起坐第二張床。

叉完電就翻房攤喺度咁玩咗陣電話。我嗰陣係用緊耳機，但冇開聲咁玩緊電話。隔咗一陣，就聽到「wer wer wer 」咁嘅聲。由於啲聲係由兩張單人床間房傳嚟，我理所當然咁覺得係佢地兩個發開口夢。好喇，咁我去完廁所，就突咗半個身𥄫下佢地啲房有冇熄燈。但我起身到𥄫完嘅期間，我記得係冇wer wer 聲嘅。我唔記得係我行翻床定上到床開始又有。因為我一個人瞓，始終有啲驚，所以只係閂咗大燈同聽住歌瞓，不過較得最細聲。但瞓著之前都間唔中聽到佢地發開口夢嘅，但我都冇理到繼續瞓——

「你地琴晚瞓成點啊？」
「我琴晚瞓唔到，都冇瞓過，啲高踭鞋聲好嘈。」
「我琴晚發咗個夢好恐怖。」
第二朝，我就係俾呢埋對話嘈醒——

留名

試下講故唔好窒故？

lm

More

之後個幾晚呢？

寫緊

故就唔好寫真人真事啦

係真人真事啊，因為想寫得詳細啲，所以我未寫好

唔會冇相呀
你講到咁好難代入

一陣畫翻張圖，本來諗住影個room tour，但係大家都驚會影到啲野

唔好畫啦
上網搵返個間酒店
再搵d示意圖仲好啦

下次打哂先出啦

房間分配
老豆同阿媽=主人房
家姐同FD=兩張單人床(燈光最暗)
我=一張雙人床

呢個我自己要求㗎想試下自己一個夠唔夠膽住酒店

仲未有文

😂😂建議樓主打定d先出

「妹你瞓成點？」
「冇乜特別喎，係琴晚佢哋係咁發開口夢囉。」
「我地琴晚都冇乜點瞓，都聽唔到大家有發開口夢......」

我哋入咗佢哋間房開始組合翻琴晚發生嘅事出嚟。我見到琴晚幫我家姐擺好嘅鞋亂咗（我係將佢對拖鞋痴埋一齊但前後調轉擺），變咗對住佢個fd張床同方向但分開咗啲咁擺。

「我都冇乜點瞓過，我成晚基本上淨係玩電話。啲高踭鞋聲係咁喺間房度行嚟行去。」朋友又再一次抱怨啲高踭鞋聲。
「我琴晚發咗個好撚恐怖嘅夢啊！」其實我家姐之前都遇過呢啲古靈精怪嘅事嘅。都可以話有少少靈異體質嘅——

「我琴日發夢有個男人同我講間房有兩個女仔，俾埋個背影我睇——兩個都係著白色衫，一個長頭髮，一個冬菇頭。長頭髮嗰個就高啲嘅，另外就矮啲嘅。」

「吓？係廣東話版嚟㗎？」我好好奇點解佢會聽得明個男人聲講乜。

「係啊，係廣東話版嚟㗎。」

我家姐：「我嗰陣想去廁所，但把聲同我講:『你唔好去住啊，如果你而家去就會喺鏡尾見到長頭髮嗰個㗎。你想唔想見到佢啊？』(我哋一向唔會講咩鏡頭鏡尾，所以肯定呢個詞語係把聲教佢講嘅。)」

「緊係唔想喇！『咁你等多陣先，一陣佢走咗我再叫你去喇。』」

我話：「咁你琴晚去完廁所唔擺好對拖鞋咁仆街嘅？仲對住佢張床擺。」

「吓？琴晚咁驚我仲搵拖鞋咩，佢一話去得，就嗱嗱聲去啦，邊會咁有閑情逸致搵拖鞋。」

「我仲問個男人嗰兩個女仔咩樣
把聲話『如果你知道佢地咩樣，你都會冇命㗎。』」

把聲仲叫佢起咗身之後要話俾我哋知。

諗翻成件事都幾match，我坐喺張床聽到嘅「咯咯」聲；翻房聽到嘅「發開口夢」；成晚嘅高踭鞋聲；仲有個夢。
（結緊尾，今晚問返屋企人有冇漏嘢先）

因為酒店房相冇影到儲物室同埋嗰兩塊鏡啊，所以房就畫出嚟啦黃色嗰啲一格格係床
廚房係開放式廚房，所以就咁間出嚟

圖片來源：香港科學館網址

兩塊鏡會照出好多個自己，好似上圖咁

Sor，姐係最驚係高踭鞋聲？
我睇唔明你d對話

好啦，講白啲
我家姐發夢有個男人聲講間房有兩隻野，
一個長頭髮，一個短頭髮。
叫我家姐唔好行去廁所住，因為會見到長頭髮嗰個。

個fd朝早就話聽到成晚高踭鞋聲(即係佢地成晚喺間房走嚟走去)

而我臨瞓前就聽到有「發開口夢」喺佢地間房傳出嚟，但係我家姐同fd根本就冇發開口夢。

嘩，你家姐個夢都幾恐怖

佢個內容係最詳盡囉
然後夾埋我同個fd聽到嘅聲，
成件事就好match

好似有得解
你就咁上網搵，酒店夢見鬼就可以
好似係好事黎架wo

你家姐發夢聽到個男人叫佢唔好去痾尿，個男人話ok,佢先去痾。即係你家姐發夢痾尿？

唔係呀佢話OK，就即刻衝咗去廁所，喺現實度有去㗎

即係聽到去得之後醒左？？

其實樓主都講得好清楚
不過可能真係無經歷過撞鬼先唔明樓主家姐個夢講咩
Btw 打快啲 好想睇

係啊，去得之後就醒咗。但係我唔記得佢之後有冇訓返着。
可能啲時序會有啲亂㗎，我都唔記得佢係一次夢聽到哂啲野，定係去完廁所之後繼續瞓再發多次個夢
總之佢成晚收到嘅資訊係：
1.一個長頭髮，一個冬菇頭（佢睇到背面）
2.如果當時去廁所會喺鏡尾見到長頭髮嗰個
3.只可以睇到背面，因為一睇到正面就冇命
4起身要話我地知

多謝你呀盡快喇，我唔想虎頭蛇尾雖然根本冇虎頭

住左幾多晚

呢間房住咗兩晚
第二間房住咗兩晚
同一間酒店

堅呀你，咁猛都住多晚
有冇諗過係你家姐同佢個frd FF出黎，其他人都冇乜異常
你聽到果啲都可以係佢地夾堆整出黎

Btw 夢到個男人都可能係果味野黎

冇乜可能係ff出嚟
我同個friend都好friend
加上個friend係一開始就話唔想住呢間酒店，所以全程最驚係佢

重點係有後續

仲住多晚先轉房
聽你咁講都覺得驚

咁都可以住多一晚

30 mim 都冇文

好想知泰國邊間酒店呀

屋企人啱啱翻，confirm 緊啲細節

第二晚出完街返去發現唔見咗張酒店卡，（我哋拎咗兩張出去，擺咗一張喺酒店，嗰張應該俾清潔攞咗)咁我地哋電話去前台講，佢派咗個boy俾返張卡我哋。

如果大家去過泰國，都知道Tips 喺泰國嘅重要性。我家姐去開門攞卡，同個boy講話唔好意思，要佢特登上嚟俾卡之類。咁正常酒店職員都會話唔緊要之類㗎嘛。但係個boy乜都冇講過，只係微微低頭向上望笑咗一聲，而佢本身係三白眼嘅。Tips 都冇攞就走咗......

第二晚因為我哋都好驚，所以全部逼住喺主人房度瞓覺。祈禱之後，我哋三個細嘅都瞓得唔錯，起碼冇前一日嘅野出現。

點知到老豆同阿媽感覺到——

第二朝，我媽同我老豆落去樓下食完早餐之後，返房再瞓過。我老豆就瞓我家姐間房，我阿媽就訓我原本嗰間房。(我係醒咗先知佢哋冇返主人房瞓)

但我一醒之後，有種感覺覺得佢哋兩個嗰日會起唔到身。個樣仲要係俾幾把刀插住個身咁——

一起身我就去兩間房搵佢哋，我見佢哋打緊鼻鼾就冇叫佢哋起身。

去到晏晝一點，我媽起身第一句就問我地做咩唔叫佢起身。

佢話瞓緊覺嗰陣，有嘢哄埋去佢度。即刻擘大眼睇係冇野嘅，咁冇理佢繼續瞓。瞓緊嗰陣係知道我哋做緊乜嘅，感覺上自己起咗身，但係郁唔到。嗰陣有開聲叫我哋講叫佢起身，但係溝通唔到，我哋完全冇理過。佢祈完禱之後，隔咗一陣就醒翻。
但一起身個頭就勁頭痛，同好暈......

而我老豆表示佢夜晚大概一點幾去廁所嗰陣，見到有個影喺前面。佢叫個影走，個影就冇咗......

由於呢啲事係接二連三咁發生，所以我哋打電話去轉房。我哋一直都係用緊同一套卡，只係轉咗個房號——

你講野有少少難明
係咪即係第二朝你同你家姐、frd 繼續訓，而你爸媽因為訓唔著，落去食完早餐再訓

之後你阿媽就有野哄

你成家都咁堅
你阿媽有野哄，唔理，繼續訓
你老豆見到有影, 叫走個影，痾尿

成家明知有野仲繼續住

佢地早起身食早餐，翻嚟再瞓
所以經過呢朝就轉咗房

好喇，驚有人睇唔明
出埋最後我會有個懶人包俾大家

你表達得麻麻地
不如由頭執過

可能啲對話冇逐個寫句邊個講
所以唔太清楚

最後好少同冇乜對白可能會易明啲

只係微微低頭向上望笑咗一聲，而佢本身係三白眼嘅。

咩係三白眼？

我都想知

可以上網睇下
之前聽人講三白眼係死於非命嘅

下 佢係人黎 死咩非命😑😑

好亂屌！

一共五人，樓主父母家姐朋友A
第一日，朋友A 入酒店就話唔想住呢度
分房後，父母瞓主人房，家姐+朋友瞓，樓主自己瞓。
當晚發生咗3件事，
樓主聽到隔離房有講野聲。
樓主家姐夢到有個男人叫佢等陣先去廁所，唔係就見到長髮女。
朋友A無乜點瞓，成晚聽到高踭鞋行黎行去葛葛聲。
樓主父母無交代…

第二日，
夜晚去完街唔見咗房卡，叫咗人送卡上房，送卡條友送完笑咗聲，tips都無要就走咗，送卡條友三白眼。
三人覺得驚，走咗去主人房瞓。
而樓主父母就分開瞓(why?唔係全部雙人房黎？)
老豆瞓家姐房，老母瞓樓主房。
老豆當晚屙尿見到有影，喝走咗隻影。
老母當然feel到有野哄近，但乜都見唔到，朝早鬼壓床，瞓到晏晝一點先起身，勁頭痛。

分開瞓係因為佢地覺得舒適啲掛

成功轉房之前，前台叫咗兩個人上咗嚟睇一睇，但正常佢哋應該要入嚟房檢查一下㗎嘛。但係佢哋兩個淨係企係門口。其中一個攞住咗三個佛牌(我哋一開始以為佢上嚟幫我地作法，點知佢係攞嚟自保)，另外一個企左係佢後邊，勁驚咁望下我地又望下嗰兩塊鏡咁。

轉咗房都係同一個格局，但今次我已經冇勇氣入去廚房入邊個儲物室。

而每一日落去嘅時候，我都會問我家姐見唔見到嗰個boy，佢都係見唔翻個boy。最後我哋check out 嗰陣，還嘅只得兩張卡，所以都好懷疑嗰個係咪真係酒店職員定係啲咩......

唔知你仲記唔記得, 你地成間房有無窗? 房入面D鏡擺咩位.

記得啊，廳有窗，每間房都有窗
除咗主人房之外，其餘兩間一入去，側邊都有一塊全身鏡。廁所有鏡，梳妝枱有鏡。

LM

講咗咁耐, 有無酒店名, 等各位巴絲唔好中招

你老頭見個影係正面定背面

老豆

無心challenge
但樓主愈講愈好笑

夜晚睇呢啲post

一個影，你當一團霧咁喇

睇就可能會覺得不合邏輯或者前後矛盾之類。
或者你當我神經質諗多咗都得

重點係唔confirm 佢係咪人可能諗多咗喇

你老豆都幾勇, 你家姐講完佢間房有2隻野佢都敢第2日走去訓

最後應該有3隻野, 2隻女..1隻男...隻男會唔會跟左你家姐???
話說你家姐跟足哂佢D野黎做

係啊諗住朝頭早冇野嘛

把男聲就不得而知喇

唔直接開名喇，但間酒店唔係喺Siam嗰啲大站附近距離市中心有啲距離

快第三晚點

你間咩鬼酒店連地毯都冇!?

呢樣冇留意喎

邊間酒店 開名喇

呢個本身冇諗住寫
轉咗房之後，我媽媽一個喺廳，其他人翻主人房或者沖緊涼。
佢聽到張枱移動嘅聲同埋𥄫到張枱郁，即係枱腳刮木地板咁。
佢望住張枱祈禱之後就冇野了
呢件佢翻到香港先話我地知，費事又轉房。

樓豬有冇諗過隻男先係惡，2條女可能先想幫你趕走隻男 但隻男呃你家姐

有冇酒店房嘅相

咁既事
開名啦
唔想中招

咁都唔開名，食屎啦

我冇諗過啊我覺得兩女先係惡

名都唔開
再吹大d

要搵間冇地毯嘅酒店好有難度啦
唔係點聽到高踭鞋聲

樓主咁易明點解咁多人話難明

係家姐比俊鬼叫醒去廁所果度,有D唔合理

講真佢家姐都半夢半醒
佢自己都未必知幾時係真實幾時係夢境

我仲好懷疑我啲表達能力係咪真係咁差添
好彩仲有人睇得明

點唔合理法
如果係合邏輯，就唔係靈異喇
BTW，佢真係喺現實去㗎，佢個fd都聽到

開名啦

成班閱讀理解拎u咁
樓主算講得清楚啦

btw個boy係上三白定下三白

Agree，咁易睇

好彩你地都有5個人
如果得自己一個一定嚇到瀨屎

多謝你啊
Confirm 咗喇，下三白

完左拿？

完咗喇，最尾得三段仔
用追故應該會易搵翻出嚟

如果自己一個我應該會轉酒店或者去大堂瞓
如果真係驚到極點就會飛翻香港

幾日後有其他遊客住間房
然後夢見個家姐叫人唔好屙夜尿

泰國男人(加埋其他東南亞) 好多都三白眼

男聲唔係泰國惹返嚟

應該係跟開你家姐 又唔算家鬼 但有D人叫守護神

你家姐俾呢D痴得耐自己體質都會變靈異

無咩嘢不如請走佢啦對大家都好

咁呢個就不得而知喇
但配埋我聽到嘅wer wer 聲同fd聽到嘅高踭鞋聲就好match

好恐怖😱

佢由細到大都會遇到啲奇怪事

應該靚
介紹我識 OK?

巴打快啲開名啦 你講到似層層咁 我點去曼谷住酒店呀？ 驚架嘛大佬

最後點

冇乜點啊，轉咗房好啲，但最後還卡得兩張

其實聽到無限迴廊

我記得VIUTV套林婷請敲門都有介紹間泰國酒店

又係咁嘅格局

據個節目講 其實你轉房 如果係同層都無用因為個鏡走廊就係比佢哋穿來穿去

好恐怖喎不過我轉完房係隔咗11層

其實我住咗咁多日，夾埋都冇望過玄關啲鏡超過兩秒

我可唔可以屌你老母

即應還4張？

開名啦 點解唔開名

應該還三張嘅

一開始有三張
第二晚發現唔見咗一張

3-1=2
嗰陣手頭上有兩張
——————————

然後個boy俾翻一張我哋

2+1=3

但係最得走咗陣得兩張還翻俾酒店

咁究竟個boy張卡係真定假
定係根本個boy個人都係假

都有可能係我地論盡整唔見掛
但係我地無論喺邊度住酒店都好緊張啲匙卡
之前都冇試過唔見
但呢次係三日內唔見兩次

咁又幾恐怖
有無問過職員個boy係咪係到做架

冇特登問
因為我以為係換房之後連啲卡都換新一套所以冇為以
點知係同一套
重點係翻嚟香港講翻先知

on nut附近

文筆1999 仲唔開名

差啲唔記得
Po翻個簡單版先
人物:
1.我
2.家姐
3.老豆
4.媽
5.朋友

去咗五日四夜，
第一間房住咗兩晚
第三日晏就換房
第五日朝早Check out
——————————

第一日晏就:
朋友一入去就話唔想住呢間酒店

第一晚
1.我坐咗佢地其中一張單人床，聽到咯咯聲
2.翻自己房聽到wer wer聲
3.朋友成晚俾啲高踭鞋聲嘈住
4.我家姐發咗個夢，內容如下
一.房入面有一個長頭髮，一個冬菇頭（佢睇到背面）
二.如果當時去廁所會喺鏡尾見到長頭髮嗰個
三.只可以睇到背面，因為一睇到正面就冇命
四.起身要話我地知

而當晚就唔見咗張卡，要個boy攞上嚟，但佢用奇怪表情俾張卡我家姐。

第二晚
1.老豆凌晨時分見到影

第三日朝早
老豆同媽早起身，落去食完早餐就翻上嚟一人瞓一間房。
1.我有預感佢地醒唔翻
2.我媽感覺有野哄埋去，但冇人加郁唔到

第三日晏就換房

第三晚
我媽媽一個喺廳，其他人翻主人房或者沖緊涼。
佢聽到張枱移動嘅聲同埋𥄫到張枱郁，即係枱腳刮木地板咁。
（冇寫到㗎呢個，但覆咗comment）

第五日朝早check out嗰陣，發現又冇咗張卡，而且呢幾日冇見過上次攞卡個boy。所以唔知個boy係唔係真係boy。

房卡同個boy奇怪之處

一開始有三張
第二晚發現唔見咗一張

3-1=2
嗰陣手頭上有兩張
——————————

然後個boy俾翻一張我哋

2+1=3

最後check out 係還得兩張。

再講得清晰啲喇
我地有一開始
房卡A，房卡B同房卡C
第二晚，房卡A理應俾清潔收走咗
個Boy俾咗
房卡D我地
由嗰陣開始
我地就有
房卡B，房卡C同房卡D
就算換房都係用翻BCD
但最後check out 還嘅只有房卡B同C
而房卡D唔見咗

但由於我地一行人一向好緊張啲匙卡，所以人為失誤嘅可能性不太大。

睇完呢個版本仲有疑問嘅話歡迎發問

最大疑問咪就係邊間酒店

有冇得開間酒店名 好撚驚去旅行book到

其實大酒店新酒店好少遇到依啲 通常都係比較舊入住人數唔多 事關之前第一次去泰國貪平又係book啲平酒店舊啲 全部親戚都訓得唔好 表弟仲見到

樓主自己賴完野仲夠膽開鬼故post但唔肯講酒店名仆街到嘔

P字頭？舊城區？

完全唔知你哋一家人做乜 邪到咁撚樣都唔轉酒店 你老竇老母明知咁撚邪無啦啦又分房瞓

兩塊鏡對住係好奇特既design
一般玄學上黎講
無限迴廊係用黎鎖住d野
等佢地出唔到黎
我估你地5個人1男4女？
陰氣重又會易d吸引到野
但比較奇怪係你個fd話成晚都冇訓
點捱到

點解講到咁邪都唔開名? 你都唔想其他人中招架。見到長髮個樣會死架，個男既見到女先提，我毒撚一個實唔提我架

次次呢啲野都會有人話「係咪乜乜同乜乜玩你咋」

有幾難明呀

你幾時有種錯覺鬼故係合理

唔開名就講咩都假啦

樓主講野唔難明既
不過中哂女人講故仔複述事件既特點囉
用勁多篇幅去講D 支節野對理解冇幫助既野, 鋪排少少跳黎跳去咁
同埋兜到個圈勁大到終於講重點果陣竟然輕輕帶過

冇既, 識唔少女人 (後生, 師奶同呀婆) 同D 那型都會係咁既思維
加埋信左教既情況特別嚴重

屌你 直接講咪得
酒店名咋on9
有寶咩
扭扭擰擰都唔知你做乜春

問班友又係既 去泰國仲住細酒店？

樓主好仆街

唔明點解樓主咁驚開名

你驚嗰間酒店啲職員識睇中文字仲要特登上連登search返你個post？

定你驚隻鬼感應到你講佢？
係呢個情況你開名唔開名佢都感應到啦，你都講晒囉

咁撚仆街既你
自己中曬伏 就唔開名
等人再中伏

樓主你望下塊鏡先啦

屌你老母，一係開名一係過主啦仆街
唔開名講黎都無撚用

唔通樓主開呢個post都係夢入面個男人叫
同埋開左名就會死？

咁撚自私唔開名仲話信教喎

樓主有股權係間酒店定點
其實啲人好on9 又要上網話撞鬼 呻服務唔好 呻環境etc
但偏偏呻完又唔開名
人地問完又開一半名/講附近有乜要人估
係咪想其他人一齊中伏等大家可以圍爐討論伏後感？

下三白有咩特別？我都好似係
姐係你地後尾搵唔番個送卡boy?

其實樓主每段講到都算清楚 自己個腦整合下咪得

好驚啊

因為根本就係假 廢事搞臭任何一間酒店

你講呢個經歷出黎唔係為左唔想其他人有機會中伏咩？仲要保護返間酒店？

樓主係咪忙緊搵間差唔多格局嘅酒店自圓其說啊

樓主真心on9
叫佢開名又叫人自己估 乜乜柒柒咁
今晚照鏡小心啲

其實除左你家姐個夢
有乜咁恐怖...

嚴格黎講靈異事件都稱唔上
又發夢又疑似聽到聲...
基本上連鬼影都無隻

最最最仆街係 酒店名又唔開...
講又1999無重點咁
都唔知係咪老作
作到酒店名都up 唔出 要人估中先話係呀係呀咁

用成段文字去表達比鬼壓都係第一次見

就去泰國到底講邊間酒店未啊 好撚驚

講得岩
其實唔係唔明佢講乜，而係佢表達方式好差
其實成件事根本唔需要分咁多章節去講
重點個d位都比佢搞到無哂驚嚇性
最重要係，中左伏又唔開名警惕其他人

樓主做乜9，講左咁耐連間酒店名都唔敢講

朱小姐你好

唔係想話你呃人定點
但係你又要講故出嚟嚇鳩人
又唔撚開酒店名
而家開個酒店名起到你底咩

你唔見一張卡，有人拎過第二張卡畀，你都係得兩張卡，你想還三張卡咩？

講到咁猛都照住 你哋都幾好野
仲要咁伏都唔開名
咁都要保障返間酒店利益？

屌，你都幾撚on9又話真人真事又唔撚開名

女人真係on9..

唔開名唔知你開post做乜

其實有咩原因驅使你唔開名？你驚啲乜嘢？

夢中男人已經控制緊佢地

Jasmine City Hotel定
Jasmine Grande Residence
你都講到咁 做乜9唔開名
要人自去搵

可能覺得好fun?

痴線兩日冇睇有咁多留言
仲諗住沉底添
關於酒店店，有人解咗喇
後期好多趕住寫所以寫得唔太好
除咗酒店名仲有疑問就盡量答喇

諗住日光日白冇事嘛

所以有瞓晏覺

屌你老母名都唔開抵你全家冚家產，咁撚仆街嘅性格全家死咗都冇人可憐

名覆咗喇，下面有得睇
本身應該book asok 站嗰間點知bk到咁唔方便

冇假成分啊最多覆述得差

吓，上面咪有答案囉
講得咁絕做乜
以德報怨，祝你全家幸福

樓主係驚係慘 但文筆真係差

可能兩年冇寫過文退步咗好多

你屋企人有無咁大膽
家姐明知有鬼仲夠薑去厠所
老豆叫走個影
老母見住張枱郁仲望住佢

咁佢急都冇計喇
我都覺得佢地好勇
如果係我應該用被包實自己等到第二朝

都唔知樓主講乜 每句嘢獨立睇係知咩嚟 但如果真係佢講咁樣 點解可以無人有反應 瞓嘅繼續瞓 去廁所嘅繼續去 食嘅繼續食

擺明作故啦 唔係做咩要唔開名

上面咪有睇吓留言
咁你都可以當我係作嘅

Google map有酒店房嘅相 格局同樓豬講嘅一樣 但係睇落幾靚幾新淨喎

想問多少少 幾多樓同咩房

Jasmine Grande Residence 泰國 酒店 鬼 靈異

整關鍵字俾人google下

咁熟口面個情節

咩原因要扭扭擰擰問幾廿次先開名
仲要人估？

同埋上面都有巴打搵到相同我形容嘅一樣
信不信由你喇
篇野後期寫得趕，所以可能有啲唔太清楚
如果睇到呢個留言都仲未get 到成件事嘅話
可以搵翻個簡單版睇啊

Dllm,樓主真係on99

我屌你老母啊

不可以哦！
BTW，你係咪仲搵緊酒店名啊留言有啊

唔好咁偏激
BTW，你都睇到答案喇，做乜鬧我喎

真心想知樓主中文考咩grade

合格有心

樓主係咪好細個

做咩咁問

樓主係咪得廿歲嗰d mk妹

下次樓主再去旅行如果感覺到間房有問題就好快鬼啲換咗佢

估估估 估你老味咩

On撚9 開個名都咁難 解你老母密

你家姐有守護靈提佢，但其他人無㗎嘛，死得人㗎…！

...如果件事係真嘅話

冇假成分啊，信不信由你啊

我要靠其他人feel不過如果唔係有呢件事，我覺得間酒店唔太差

有無其他人住過，有野想分享？

你都睇到喇
唔開名俾人鬧我明啊

但而家開咗又要鬧

一人既眼睛有眼白架嘛 咁成隻眼得左右兩邊露眼白咪二白
如果隻眼係露左右同上邊或者下邊咪叫三白眼
上三白同下三白係相學都有唔同解

一人既眼睛有眼白架嘛 咁成隻眼得左右兩邊露眼白咪二白
如果隻眼係露左右同上邊或者下邊咪叫三白眼
上三白同下三白係相學都有唔同解釋
唔使講到好恐怖咁 好多人香港人都有

間酒店幾靚喎, 開頭睇文以為係長洲渡假屋咁嘅樣
BTW, 事後開咗名都被人鬧係好常見, 樓主都唔好太在意啦
都多謝你開名, 起碼下次大家去住泰國唔會中呢間伏

有人睇得明係一回事
你表達能力好壞係一回事
諗下 無抵觸架

咁點解你唔一早開 又要人估 又要搞哩搞弄直接講好難咩？
所以人地咪屌你囉

多謝你啊

咁都有可能有人閲讀能力唔太好？

都話我純粹覺得直接講唔太好